<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>

	<string id="zone_mine_radar_section_name">
		<text>«Радар»</text>
	</string>
	
	<string id="zone_mine_darkness_section_name">
		<text>«Тьма»</text>
	</string>
	
	<string id="zone_mine_flash_section_name">
		<text>«Вспышка»</text>
	</string>
	
	<string id="zone_mine_ghost_section_name">
		<text>«Призрак»</text>
	</string>
	
	<string id="zone_mine_gold_section_name">
		<text>«Жидкое золото»</text>
	</string>
	
	<string id="zone_mine_green_dragon_section_name">
		<text>«Зеленый Дракон»</text>
	</string>
	
	<string id="zone_mine_mefistotel_section_name">
		<text>«Мефистофель»</text>
	</string>
	
	<string id="zone_mine_net_section_name">
		<text>«Сеть»</text>
	</string>
	
	<string id="zone_mine_point_section_name">
		<text>«Шаровая молния»</text>
	</string>
	
	<string id="zone_mine_sphere_section_name">
		<text>«Отбойник»</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_anomalies_radar">
		<text>«Радар»</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_anomalies_radar_text">
		<text>
			• Название: %c[d_cyan]Радар%c[ui_gray_1]
			\n• Тип: %c[d_orange]Пси-аномалия%c[ui_gray_1]
			\n \n%c[d_green]Информация%c[ui_gray_1]
			\nЛокализованная брешь в ноосфере. Она излучает слабую псионическую ауру, нанося серьезный вред психическому здоровью любого, кто находится в ее окрестностях, сбивая частоты мозговых волн. В отличие от обычных пси-полей, преследователи стараются полностью избегать этих аномалий, поскольку их влияние обходит любые обычные средства псионической защиты, воздействуя непосредственно на разум жертвы. 
		</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia_anomalies_darkness">
		<text>«Тьма»</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_anomalies_darkness_text">
		<text>
			• Название: %c[d_cyan]Тьма%c[ui_gray_1]
			\n• Тип: %c[d_orange]Пси-аномалия%c[ui_gray_1]
			\n \n%c[d_green]Информация%c[ui_gray_1]
			\nУжасающее и смертельно опасное аномальное образование неизвестного происхождения, воздействующее на разум любого разумного существа, находящегося поблизости. Оно напоминает скопление движущихся теней. Ходят слухи, что аномалия также служит убежищем для полтергейстов. Одна из самых опасных аномалий, когда-либо зафиксированных в Зоне.
		</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia_anomalies_flash">
		<text>«Вспышка»</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_anomalies_flash_text">
		<text>
			• Название: %c[d_cyan]Вспышка%c[ui_gray_1]
			\n• Тип: %c[d_orange]Временная аномалия%c[ui_gray_1]
			\n \n%c[d_green]Информация%c[ui_gray_1]
			\nРазлом в пространственно-временном континууме. Любое существо, попавшее в эту аномалию, испытывает быстрое перемещение во времени неизвестной временной протяженности. Несмотря на кажущуюся опасность, некоторые сталкеры ловко используют эти разрывы в своих целях, например, уходя от погони или выжидая удобного момента для поиска артефактов. 
		</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia_anomalies_ghost">
		<text>«Призрак»</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_anomalies_ghost_text">
		<text>
			• Название: %c[d_cyan]Призрак%c[ui_gray_1]
			\n• Тип: %c[d_orange]Электро-химическая аномалия%c[ui_gray_1]
			\n \n%c[d_green]Информация%c[ui_gray_1]
			\nСферическая электрохимическая аномалия. Ее наиболее характерной особенностью является то, что она движется по фиксированной траектории в пределах определенной области, как бы осознавая свое окружение и выискивая добычу. Такая модель поведения породила множество метафизических теорий, предполагающих, что эта аномалия на самом деле может быть проявлением некой разумной сущности. 
		</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia_anomalies_gold">
		<text>«Жидкое золото»</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_anomalies_gold_text">
		<text>
			• Название: %c[d_cyan]Жидкое золото%c[ui_gray_1]
			\n• Тип: %c[d_orange]Химическая аномалия%c[ui_gray_1]
			\n \n%c[d_green]Информация%c[ui_gray_1]
			\nСчитается сестрой-близнецом аномалии "Кисель", "Жидкое золото" испускает облако оранжево-золотистого токсичного химического вещества. Это вещество повышает температуру тела жертвы до запредельного уровня, причем чрезвычайно быстро, вызывая широкий спектр симптомов в зависимости от силы аномалии: от сильного обезвоживания до мгновенной смерти, вызванной тем, что кровь жертвы достигает точки кипения.
		</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia_anomalies_green_dragon">
		<text>«Зеленый Дракон»</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_anomalies_green_dragon_text">
		<text>
			• Название: %c[d_cyan]Зеленый Дракон%c[ui_gray_1]
			\n• Тип: %c[d_orange]Химическая аномалия%c[ui_gray_1]
			\n \n%c[d_green]Информация%c[ui_gray_1]
			\nАномальное облако неизвестного химического состава. Это облако - классифицируемое как ядовитое - негативно влияет на биологические функции любого попавшего в ловушку организма, значительно затрудняя его двигательные навыки. Физические действия, связанные с быстрым движением, такие как бег или прыжки, очень трудно выполнить в его окрестностях.
		</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia_anomalies_mefistotel">
		<text>«Мефистофель»</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_anomalies_mefistotel_text">
		<text>
			• Название: %c[d_cyan]Мефистофель%c[ui_gray_1]
			\n• Тип: %c[d_orange]Электро-химическая аномалия%c[ui_gray_1]
			\n \n%c[d_green]Информация%c[ui_gray_1]
			\nПолучившее свое название в честь злого духа из средневекового фольклора, это странное цветоподобное образование издает жуткий звук, когда любой живой организм приближается к нему. Жертвы, попавшие в радиус его действия, мгновенно притягиваются к его центру и разлетаются на куски. Красивая, но чрезвычайно опасная аномалия.
		</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia_anomalies_net">
		<text>«Сеть»</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_anomalies_net_text">
		<text>
			• Название: %c[d_cyan]Сеть%c[ui_gray_1]
			\n• Тип: %c[d_orange]Гравитационно-электрическая аномалия%c[ui_gray_1]
			\n \n%c[d_green]Информация%c[ui_gray_1]
			\nЭто образование представляет собой поток заряженных частиц, дополнительно ускоренных гравитационными силами. Любой объект в радиусе действия аномалии быстро обволакивается этими частицами, подобно сети, отсюда и ее название. 
		</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia_anomalies_point">
		<text>«Шаровая молния»</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_anomalies_point_text">
		<text>
			• Название: %c[d_cyan]Шаровая молния%c[ui_gray_1]
			\n• Тип: %c[d_orange]Электрическая аномалия%c[ui_gray_1]
			\n \n%c[d_green]Информация%c[ui_gray_1]
			\nАномалия электрической природы, напоминающая известное и пока необъяснимое природное явление. По неподтвержденным данным, она взаимодействует с электрическими объектами, особенно с батареями и конденсаторами, якобы заряжая их электрической энергией. Тем не менее, если нет серьезной защиты, настоятельно рекомендуется не приближаться к аномалии.
		</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia_anomalies_sphere">
		<text>«Отбойник»</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_anomalies_sphere_text">
		<text>
			• Название: %c[d_cyan]Отбойник%c[ui_gray_1]
			\n• Тип: %c[d_orange]Гравитационная аномалия%c[ui_gray_1]
			\n \n%c[d_green]Информация%c[ui_gray_1]
			\nЭта гравитационная аномалия представляет собой плотное скопление многочисленных силовых волн, образующих нечто вроде диска, перпендикулярного земле. Диск может действовать как необычный щит или укрытие, отталкивающее или снижающее скорость быстро движущихся объектов, таких как пули или другие снаряды. Некоторые более опытные сталкеры были замечены в использовании "Отбойника" в своих интересах во время боевых ситуаций.
		</text>
	</string>

</string_table>